再現本地感染個案 楊潤雄：復課時間表不變

from now news

感覺上好快又中回力鏢

又有親屬中
又未搵到源頭住
咁快講到咁死？

一單唔夠就爆夠十單，睇你幾時跪

5.27二讀
梗係要返學

根本就應該長期WFH 先 次次都係差唔多好似無事就爆

等睇回力鏢

呢個政府出親黎講野都中回力鏢

[推上國際] 我將加山傳播同明報黑警打記者段片譯左做英文 我要全世界都知

第一條片得96個views 喊出黎
幫手推出去阿